點分良性競爭同惡性競爭？

有勝算冇勝算

即係靠個商人自己9up

I know it when I see it

令end product/service 質素提升咪良性